, protože ona nechtěla bydlet v panelaku daleko od centra , protože nemáme auto .
A ja jsem chtěl velký byt abych mit prostor .
Podle meho nazoru potřebovali jsme 3+1 a vice .
Realitná kancelář dlouho hledala varianty pro nas a všichni byli moc drahý .
Dokud jsme dočkali vhodný byt , uteklo nekolik měsiců .
Ale dneska už bydlime v novém bytu blizko centra .
Byt je velký , s terasou , s hezkým vyhledem , dobře zařízený a všecho v pořžadků .
Stěžovat si můzu jenom na velkou cenu , kterou potřebovala ta realitka za své praci .
Přestěhovat se brzo taky nevyšlo .
Přišti vikend bude osláva narozenin moji divki .
Jestly prijdeš budeme radi .
Zatim ahoj a hezký den !
Piš , volej !
Doufam že setkame se .
Adam .
